# Go, я создал!
Читая небезызвестный российский IT-ресурс, я обратил внимание на достаточное высокую степень истерии по поводу языка Go, который сейчас активно продвигается в массы. Чтобы все это не было просто так, я решил попробовать Go на своей шкуре, так сказать и заодним написать по этому поводу небольшую книгу, в виде заметок, где кратко изложу, что я делал и каких добился результатов.

Ну что, go, я создал!
